[PS4] GTA online搵人一齊玩

今日GTA 5更新，所以就想搵多啲人一齊玩online，我本身同朋友已經有一個幫會，但係想更加多人一齊玩。我地會不定期舉行車聚，或者一齊打下街場。

有意留tg

要tg去武器鋪買啦

Tg: hailhydration

Tg: mc0521 新手玩左3日